大戰前夕先分手，真係好難受

政見唔同，仲有好多問題，所以分手了
但無論點都好，明天一戰一定要贏，賀佢老母！

生命誠可貴，愛情價更高。若為自由故，二者皆可拋

加油！

同我一齊！賀佢老母！

love u 3000

政見唔到 分得好
仲係藍絲既女人個腦都有問題

我都係最近分手 不過唔係政見問題 希望佢聽日發夢小心啦…
光復香港 時代革命
10.1 賀佢老母

叫個雞先好無

戰爭期間士兵不談兒女私情

但我地只係香港抗爭者

Btw 你賺左啦傻仔 如果20年後結埋婚 生埋個女 先發現到有問題你仲後悔

佢都係黃，不過大家對光復香港這回事的priority 唔同
無話邊個岩邊個錯，但繼續落去好辛苦
都希望佢以後快樂

撐住呀brother
種感覺一定有多矛盾係入面
但唔緊要
你仲有我地

絲打

我愛連登

絲打
咁你好有膽色
欣賞你
不過有d嘢長痛不如短痛
祝你快d遇到個真正志同道合又合拍相愛嘅
加油

大戰前先知岩岩分手既女朋友同人一齊左

應該和理非同勇武既分別？

樂觀啲諗 光複左之後仲有機會既

佢都係黃，但唔會付出好多（eg 發夢）
我唔敢講自己付出好多，但覺得咩都唔做真係唔會光復到香港
但又唔可以話佢錯，畢竟都係大家priority 唔同

4 年...好hurt